其實如果解放軍全部都識中國功夫，打起仗嚟美國係咪會好大獲

的確係，畢竟中國功夫一拳就可以打爆坦克

係呀 義和團個個都神功護體 一定屌打洋鬼子

個個都火雲邪神可以接子彈就係

其實唔難

轟炸機投放老解 用如來神掌當炸彈